有個傻仔跌咗部iPhone XR RED

嗰個傻仔就係我
係九龍灣megabox/ 九展 1400-1600唔見咗
一部iPhone XR 紅色 用黃色雞仔嘅手機殼
以經係megabox 報失左
試過打電話都長響冇人聽

如果有巴打執到希望可以做個好心
小弟會有少少心意俾你

個手機殼係類似張圖咁嘅

以為跌剩個殼

唉 好過冇曬 小妹真可憐

搵咗我哋報案未？

係我 女朋友唔見咗

我哋睇唔到

死黑警 上次唔見咗銀包都搵唔番
有L用 廢柴 淨係識打黎叫我地取消file

唔係咁你想點？
唔通要我哋伙記用蛇王時間帶埋隻狗犬出去日曬雨淋同你做地墊式搜索搵返你個垃圾銀包？你都烚戇嘅！

上水啦咩終於
點呀唔追擊個何生啦？